如何裝修酒樓

唔好入廚房啦，樓面最貴係啲魚，放生啲魚啦。

魚死左咪雪左佢都仲賣得 最貴水晶燈同部腦 台登就每張斷一隻腳 推林佢冇用